其實想問下事實黑衫同白衫喺代表邊一派？

只喺知白衫大部分喺元朗人，但喺黑衫唔知

蠓面超人呀 屌你老母
開埋晒d 毒撚post, 蠓面超人上腦呀你？
睇見都覺得柒，你真係正一社會垃圾渣滓
block撚左你無眼屎乾淨盲
你串我唔撚到lu...
bye bye傻仔

鄉市會派